［巴絲做野］工 聯 會 調查示威對行業影響！！！

文專總會現進行 「業界前景問卷調查 」收集會員意見，希望你花上1-2分鐘時間填寫以下問卷。謝謝你！
問卷: shorturl.at/tFHQ1

各位識做

推

其他

解散工聯會

Push

自由發揮時間

全民派錢$8000蚊得唔得？

推！

時事台太多不同類post, 可唔可以跟學術台咁加番分類？

認同請幫推

嫻姐～

推推推推推推

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

推入黎推

唔該大家認真啲填，你填啲奇怪答案，會俾人篩走你嘅意見

咁又係
佢地選擇性民調

push

努力填緊

工聯會解散

臨時演員都係演員
認真啲

沒有影響
前景明朗
增加人手
50歲以上

其實我係白髮學生黎，
今年58歲

done

最近公司收入大增 年尾花紅多好多

PUSH

push

賣左 停發單程證

幫屯門公園跳舞姐姐裝設八達通支付機，一嘟搞掂，推動電子支付全面化

政府立即回應五大訴求
解散工聯會
光復香港
時代革命

大家識做啦

7.你認爲下列那項措施能夠幫助業界從業員發展？ *
恢復自由組織工會及集體談判權

追究黑警濫權及回應5大訴求

咁樣得唔得?

係就報大啲啦
每人980萬

搞掂

push~~~~~~~~~